#Primer plugin de Minecraft.
Algo realmente sencillo, solo contiene dos comandos:
###/navaca
###/navaca info

Estos comandos imprimen mensajes tanto a la consola como a la pantalla del usuario y el chat general.